希望獌迷繼續支持sob , 繼續親親 sob

唔好輸下波就叫人so9, 又叫人躝

1-5

死痢狗

朱仔覺得佢點